22歲廢青 爆竊三個單位 獲$800

人唔笑 狗都吠

秀茂坪驚現年僅22歲的無良竊匪，專門以年長及獨留在家的戶主作目標，前日及今日三度在寶達邨犯案，趁長者開門出外或大門沒上鎖，強闖單位，無視受害人喝阻，公然搜掠，盜走800元。警方展開調查後，今日（23日）拘捕該名22歲男子，現正被扣查。

前日（21日）中午，寶達邨達康樓兩名82歲及84歲老翁報案，指其單位被爆竊，至今日（23日）上午8時許，寶達邨達祥樓一名62歲男子亦報案指單位被爆竊。

秀茂坪警區重案組第二隊高級督察許涵芳指出，事發時，一名賊人趁戶主打開門出來時，或木門虛掩、鐵閘沒鎖的情況下入屋，盜取個人財物，三宗案件合共金額約800元。

其中兩名受害人獨自在家，賊人趁大門沒鎖便硬闖單位；另一宗案件中，賊人趁年老戶主推門出外時，入屋犯案，而屋內仍有其他年老戶主在場。有受害人曾嘗試喝止無果。警方翻查閉路電視片段，看見犯人在大廈徘徊，而根據三宗受害人年齡及入屋情況，相信疑犯主要針對年老及單獨在家的住戶犯案。

秀茂坪警區重案組及秀茂坪分區特遣隊人員今晨採取聯合行動，早上10時許，人員在秀茂坪邨秀程樓地下截獲及拘捕姓梁22歲中國籍男子，相信他與上述三宗案件有關。據悉，被捕男子無業，有刑事案底，現正被扣留調查，警方將他押返秀程樓住所搜屋，並檢走他犯案時身穿的衣物及波鞋。警方正調查他是否與區內其他爆竊案有關。案件交由秀茂坪警區重案組跟進。警方呼籲，年老及行動不便的長者不應獨自留在家中；貴重財物盡量不要放在家中；住所要盡量關好門窗。

對於是否因大廈有保安漏洞，以致賊人有機可乘成功上樓，警方指將會翻查閉路電視片段及搜證，並會了解保安員有無曾經截停犯人等。香港01記者實測寶達邨的保安程度，分別嘗試進入涉案兩棟大廈及另一棟達佳樓，在沒有任何保安員查問的情況下，全部成功，並順利乘搭升降機上樓。

其中，達祥樓全部是一至二人單位，姓唐女住戶表示，主要是單身或長者居住，甚少見到有閒雜人出入，保安員會巡樓，遇陌生人時會要求登記身份，住戶有事時可致電向保安聯絡，故不太擔心，認為保安不差。達康樓地下設有兩個出入口，有保安員站崗。

至於達佳樓，兩個出口分別設於地下及平台，但地下沒有保安員，該廈住戶指甚少聽過邨內有偷竊案件，惟該大廈地下沒有保安員，陌生人尾隨住戶出入，便可以進入大廈，認為有保安漏洞。

800蚊可以住赤柱，人生贏家

又話公屋撚收埋好多CASH???

入屋明搶

擺明就係想入去坐監

合共得$800.

Ching 心水清

仲要唔係每户有$800

邊個講過

連登仔.

好過硬食樓價

個廢青好慘, 信錯連登仔

佢聽完連登仔講先行動
點知中伏

一邊偷，一邊心諗屌那星

大茶飯

慶功！食牛什

800可以叫兩次雞阿屌你

嘩，乜咁大單生意呀

監獄屌呀sir咩

800蚊大茶飯
有無出飛虎隊圍捕佢

22歲中国藉男子

大媽就有幾個

有爆竊三個單位既實力
但唔去返工, 老實講地盤d後生仔行行企企都800$日
佢做中工估計有1000-1500$日

又話公屋撚人生嬴家既

個個唔洗供樓手持幾千萬cash

名車大到數唔哂
利申:私樓撚勁葡萄

車錢都蝕埋，on9

公屋d錢係曬大陸銀行 邊係住宅

貴重財物盡量不要放在家中

N 賓 觀塘區

你都有份，雖然曲線

弱智
公屋撚係收埋好多cash都冇人話放係屋企
緊係去樓下公園搵大樹下埋啦
萬一比人查家宅咪公屋都冇埋

到時樓都冇

停車場泊滿林寶拉利唔去偷

識玩，咁快就有一間屬於自己嘅地方

想坐，打個電話 話自己個單位
懷疑有人集會提倡港獨

香港年青人

屌呀？咁撚多
下半世唔使做都得啦

條友應該好等錢洗

香港人差佬都會叫中國藉

記得之前有單新聞係阿伯將D身家擺係垃圾房
比人偷撚哂

笑死 幾百蚊去偷奶粉去好過啦
爆格個罪大好撚多
聰明仔

冇聽過話收埋啲cash喺屋企咁弱智

最後都重有公屋 唔洗訓街
不幸中大幸了

22歲中國籍男子

幾千萬cash會放屋企咩
你都on9

有都放係夾萬啦

還掂都偷 好心就打劫銀行啦

會唔會變咗俾呀sir屌

邊位巴打

禾地公屋仔最有錢

下次到偷你

就係唔值錢先開門

所以公屋就係下賤
窮撚到連比人爆格都唔過一千蚊
一件值錢野都無

Rich..

2019 年邊仲有人擺cash係屋企

有錢個班擺晒係美帝/瑞士

爽賺$800

條戇鳩仔去錯區囉，秀茂坪老綜人數同宗數都係全港之冠

瑞士銀行本票

拎老綜唔代表窮
只不過係香港無資產咁解

同意
去一轉黃大仙鳳德
分分鐘幾百個

老老竇竇如果我出左門口屋企現金都真係100都冇

坐監係香港年青人唯一嘅出路.jpg

97前都係咁叫喇

大生意

係啲ON9上一代先擺CASH起屋企,呃房署果啲就冇得講
如果淨係計我攞左荷包出門,一蚊CASH都冇

擺明想入去食皇家飯啦

爆竊通常判1-2年

錯了，係穫取左800蚊
再免費住赤柱

仲以為係馬車

無技能都走去老爆
硬搶

$800

琴晚新聞播……聽錯800萬

月餅罐入面有幾百萬的

爆之前鬼知得800

邊個巴打呀

嘩 大茶飯喎 搞咁多野炒日散都有

秀茂坪

依位巴打心水清住邊條村呢老友

貝沙灣

800$就算啦
收手啦

800蚊

係咪睇完張繼聰套戲
講入去坐幾好
即刻想入赤柱

入到去坐肯定畀啲獄友笑到抬唔起頭都似

無視受害人喝阻，公然搜掠，盜走800元

分明博拉仲要揀80幾歲呀伯，呀伯又無力打鳩佢

入到去又有免費地方食同住，坐監仲有工返添，以小博大

咁易比你搵到仲叫唔叫收埋?

800上樓不是夢
仲要有無敵海景包食包住

入人屋企俾人叫唔好都仲要光明正大咁做，喪到

同外國啲黑鬼相信中國人屋企一定有個月餅罐，收埋幾十萬英鎊一撚樣

入屋明搶
玩到咁大點解要揀公屋呢,

無良竊匪 800包曬你三餐住宿 仲有得打下波

Lm

真廢青

坐監係年青人唯一嘅出路！

條on9仔 可能真係睇完P風暴 入去坐監慳返樓價

劉馬車可以學下

suck ball

入面好食好住
宜家食個茶記都$50
一個月租屋都慳低成皮野
頭暈身慶又唔駛排隊等急症
反正公屋就永遠都輪唔到
不如搏鋪大既
贏你就做人生贏家
輸你都有賺
反正你已經冇野好輸

唔通啲阿伯一人一部林寶泊係下面又話過你知咩

係咪毒癮起控制唔到自己定係存心想入去坐？

南亞都識電單車極速掃金鋪
今時今日仲做神偷認真on99

果然係廢青

成世人食唔到大茶飯

Ekid三個加埋唔夠5分

子華：我覺得係我劏左佢哋死牛囉

只要冇外國護照就係支那藉

不如係瑞士銀行幾億資產呀仆街

十室九貧，湊得八兩七錢六分五毫四厘，尚且三心兩意，一等下流

收cash喺銀行啊傻鳩。。。

正宗乞衣兜𢲡飯食

秀茂坪邨，寶達邨，安達邨，安泰邨
蝗蟲天地

屌啲呀婆收得好埋架

秀茂平 d 黑警係最撚仆街，今次22歲仔肯定比黑警毒打

班黑警唔係淨係打古惑仔架咩？

咁撚蠢 抵打

三單先800蚊，咁撚廢死撚左佢啦

收到廿蚊陀地食牛雜